樂壇文青揀一個你會揀邊個

林奕匡

林家謙

仲有冇

但林奕匡唔知去咗邊

匡仔早幾個星期先上左viutv 飲酒
你都唔留意人
佢有出歌架

支持深黃微博kol林家謙

唔明玩微博嘅目的係乜

你都唔會明佢上tvb既目的係咩啦 條友食兩家茶禮

咪就係
佢上cctvb就黃 supper去遊行就藍

幫緊林家謙 豪哥平反嘅大家 不如幫supper平反埋

點解林家謙上 tvb唔洗比人批鬥？

Supper精神好多

supper 勁撚無辜
去遊行ig出晒po就藍
微博kol keep住上cctvb就黃

supper嗰年無咩點出現都俾人話 d人淨係識翻舊帳
林家謙係直頭上埋cctvb 但都無人鬧

Danny百強

識貨之人

藍家謙上cctvb冇問題，721後用微博都冇問題
supper新碟有8,9隻廣東歌3隻國語歌就話佢奶 屌到佢仆街

王菀之

黃妍
yukilovey

勞嘉怡我識 但黃妍係邊位

per se

黃妍

呢排佢都上得幾多viu
聽晚好似又有

仲有serrini